{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49068&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평나무나무펜션"
    },
    "text": "渓谷と野山に囲まれ、静かに休める田園ペンションです。加平駅とブンドゥミリムンバウ生態公園は車で2分、カルボン山自然休養林は車で22分の距離に位置しています。入室は5時以降、退室は22時以降です。全客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。炭とグリルはペンションでレンタルを行っていますので、現地で支払いください。定員を超える場合は入室できませんし、ペットの客室内への出入りができません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 実際とイメージが異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この田園ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この田園ペンションは渓谷と野山に囲まれており、静かに休める場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平駅とブンドゥミリムンバウ生態公園へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "加平駅とブンドゥミリムンバウ生態公園へは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カルボン山自然休養林へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "カルボン山自然休養林へは車で22分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。炊事道具と食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはペンションでレンタルを行っています。現地で支払いしていただけます。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、定員を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内へ出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの客室内への出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に関しては誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性があるものは使用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 503
    }
}